《環時》總編：中美正協調談判聲明措辭 料明早共同發布

中美結束為期3天的貿易談判，中國外交部表示，快將公布相關結果，《環球時報》總編輯胡錫進旁晚兩度在Twitter發文稱，雙方正就協調聲明的措辭進行磋商，料中美會在周四（明天）上午同時發表消息。

胡錫進Twitter原文：

China-US trade talks have ended. Based on what I know, the situation is quite positive. The two sides are still in consultation on the wording of the message, so the two versions can be coordinated.

中美貿易談判已經結束。據我所知，情況非常正面。雙方仍就聲明的措辭進行磋商，協調兩個版本。

From what I know, the trade talks, though arduous, were conducted in a pleasant and candid atmosphere. Neither side has made the briefing, because the US delegation is on the plane now. The two sides will release message at the same time on Thursday morning Beijing time.

據我所知，貿易談判雖然艱鉅，但卻在愉快而坦誠的氣氛中進行。雙方都沒有進行簡報，因為美國代表團目前正在飛機上。雙方將於北京時間周四上午同時發布消息。

夾口供

聽日千升

轉發自iphone

要針了

侵又撚狗

共同發佈 ＝有共識

係發生咗再完結下話